\beginsong {Si es Verdad que Dios te Ama}
% Aparentemente sin autor
\beginverse
Si es ver\[E]dad que Dios te ama di A\[B7]mén.
Si es ver\[(F#m)]dad que Dios te \[B7]ama di A\[E]mén. \[E7]
Si es ver\[A]dad que Dios \[A7]te ama, demués\[E]tralo en tu \[C#m]vida,
si es ver\[(F#m)]dad que Dios te \[B7]ama di A\[E (B7 E)]mén.
\endverse
\beginverse
Si es ver\[E]dad que Dios te ama da las \[B7]palmas.
Si es ver\[(F#m)]dad que Dios te \[B7]ama da las \[E]palmas. \[E7]
Si es ver\[A]dad que Dios \[A7]te ama, demués\[E]tralo en tu \[C#m]vida,
si es ver\[(F#m)]dad que Dios te \[B7]ama da las \[E (B7 E)]palmas.
\endverse
\beginverse
Si es ver\[E]dad que Dios te ama di Je\[B7]sús...
\endverse
\beginverse
Si es ver\[E]dad que Dios te ama pata\[B7]lea...
\endverse
\beginverse
Si es ver\[E]dad que Dios te ama da las \[B7]cuatro...
\endverse
\endsong